孤獨到覺得就黎人格分裂

自己捉住自己隻手
同自己講，唔緊要的，有我係到

I know that feel bro

放假再無事做 無人搵
係寂莫D 但唔緊要

Me too 圍爐

喊緊

彈出彈入

「你冇資格被愛，以前唔會有，依家唔會有，以後都唔會有」
孤獨會帶住呢個諗法，隨時隨地咁搵上門
當佢黎到，我可以做既只有接受
因為我淨底既只有孤獨呢個朋友

上網搵人傾下？

覺得孤獨想搵人傾下計嘅，
得閒嘅搵下我傾計！
我係到啊！
tg: bobokeke

孤獨嘅人聚埋一齊仍然好孤獨